劉馬車繼續乞求英皇娛樂簽佢約

係咁奶楊受成出曬力 ，唔係話要去考DSE同去Mr Steak做樓面咩

條撚樣成日有好多願景，好多夢想，但無樣堅持到lo,so9ry
同埋佢已經係性罪犯，又劣跡斑斑，案底累累
陳達仁幫佢洗底，佢又可以欺師滅祖，比人炒又拍片聲討人，係人都怕左佢